黑椒噴霧勁D,定係噴漆+火機勁D?

理科題目